楊冪出席活動假美臀意外移位照片被瘋傳！網民：連臀部都有得裝假狗，還有甚麼是真的？

楊冪除了精緻的臉孔，她的好身材也一直受人注目，即使身為已經生了一個小孩的媽媽，還能一直將身材保持得前凸後翹。不過最近就有網民發現楊冪渾圓的屁股似乎是假的！

從楊冪的代言照能看出她凹凸有致的身材，圓潤的臀部實在令人羨慕。但從下面左一的圖片可以看到她出席活動時的臀部形狀很不自然，網民由此推算出應該是穿著的「假美臀」移位，令不少網民大感震驚現在的女明星都太拚命了，甚至有人覺得她很虛偽，也有人說其實從一些節目或是機場側拍圖就能看出楊冪的臀部是比較扁平的。

不過也有很多網民表示，楊冪身材非常纖瘦，「沒屁股」也是很正常的，而且生了小朋友後臀部的確較容易扁塌，大家沒有必要對女明星的身材太苛刻。

不少人指出使用假美臀也不是甚麼奇怪的事，就如女生為了讓胸部變得豐滿而用胸墊，用假髮片增加髮量，或是用增高鞋墊等等。相信楊冪也是為了上鏡時的身材更完美才會穿戴假美臀，而且愛美也是女生的天性呀～

有痔瘡姐

怪唔知劉愷威會同佢離婚，貨不對辨

等一下，我有老公